金鐘港鐵職員好helpful

你想問路或者跌嘢落路軌或者想嘔佢哋會花十幾分鐘幫你的